美股跌黃金跌

搞咩,黃金唔係應該做避險資產升架咩

要用黃金先買到口罩
利申：9up

Mask is the king now

逆市來臨了

黃金買唔到口罩
--完--

口罩

They are cashing out the futures to pay margin calls. Once people start switching to physical it is going to explode upwards. The futures is causing some pains across all metals currently but wont last much longer.

真正跌市連黃金都會跌，因為其他地方蝕得太甘，要套現填數。

咁今日都幾唔掂

因為中國搞到好多人蝕好多錢，趕住套現

幾時先升返呀

唔怪之得納指咁硬
套現補倉

我覺得打杖果種跌金先會升

跌到傻左 好想死

沽緊

邊度睇黃金跌

依家避險資產係n95

1690跌到1590啦
炒金果d輪到俾人斬

D人獲利吐現啦

沽金

大戶沽金平孖展

想問下黃金既野 黃金升番到12既價位 點解d 2倍/3倍做好etf 升唔到當年既位？

金都有Tracking error真係幾離奇